謝安琪KKBox 大走音當場黑面極不專業

有無人睇到

唱邊首走

耳機有問題你唔講？

執生都唔識

諗起佢以前走音瀨隊band

重溫一下

唔好痴線啦，咁都叫唔專業？佢要係台下唱，冇ear mon聽唔到音樂同自己把聲，已經一定會delay。班crew冇早出黎救佢不特止，仲話佢黑面唔專業？要怪就怪backstage 準備唔好 / 有意外唔識執生。

現場聽，去到勢不兩立前先有人出黎救佢，後尾就歌就冇事。On show呢啲一開始就冇得停 好老實佢唱到咁都算係咁啦

係唔專業既即刻叫停所有野rerun啦

唔係話幫佢 香港有邊個女歌手掂呀
換轉其他一線上去都係咁

成晚得香港女歌手得gin lee叫無走音
其他真係算鳩數啦

壞耳機

算啦有冇都差唔多
不過不失咁

crew冇早出黎救佢不特止

佢呢啲似係壞駁住耳機個ear mon
唔通停左佢首歌同佢搞？

起碼都等佢唱埋呢首先啦

唱緊live點樣講，況且又唔係你既主場

我意思係樓主唔講佢耳機有問題 唔係講謝安琪唔講耳機有問題